[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

唔好係呢個post 分化互屌
只做一件事 - 集氣幫周同學過呢一關
你有宗教既請為周同學祈禱
無既都要為佢集氣

一定要無事

一定要無事出返來啊

手足你一定要頂著

回魂返黎？

手足我地就算唔識你都已經當你係兄弟

未死阿，睇多幾份報紙啦
唔好放棄希望

唔會死
係都係個政府死先

頂住呀手足

Mon po狗？

頂撚住呀屌屌屌

me?

唔好有事

點撚樣呀你地，明唔明咩叫腦幹死亡？

又BLOCK一隻5毛
返去你老母個閪到奶啦

一定要無事

冇事!要義士!不要烈士!

好撚好笑咩 傻系
死返5P啦 未訓既傾下計

Miracle plz

用壽命換手足冇事大步檻過

好多人等緊你

一定無事 吉人天相

一定要出返黎 他日煲底相見！

周同學撐住

腦幹死亡喎 成班文盲

唔好理啲狗

手足你一定會無事

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

集氣

頂住

我完全封左 搞到以為成個post 係到屌我

求下你，一定要炒車！

手足， 撐住。返嚟！！

頂撚住！

頂住呀！

希望有奇蹟

我要炒車啊

集氣！！！！！！
仲要約定一齊喺煲底見
頂住呀！！！！！
奇蹟一定要降臨

落地獄啦賤畜

手足你出來笑我地炒曬車啦

手足你會冇事架

頂住呀兄弟

一定要冇事

周同學頂住呀

求下你一定一定一定要冇事

頂住手足

周同學加油
求求你一定要好番

手足

plz dont die.

頂住呀！ 周同學 求下你無事

頂住呀

願平安歸於你，週同學，你要加油啊😩😩😩

集氣！！！

希望上帝俾佢平安唔痛😢

我地等緊你

一定要平安無事

頂住呀 無事架

加油

頂住啊

加油呀

求下你唔好有事
醫生一定要救好佢

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

科大生一事
我地唔三罷等乜？

一定會無事
頂住啊！！

腦幹死亡呀大哥.........

要無事啊

加油呀周同學！！！

你呢D畜牲真係好撚柒煩, 係到9 UP下以為自己好撚型? ON9仔

好人要一生平安

同我頂住啊！

手足要頂住

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

一定要無事!仲要再見到你架!!!

求下你要冇事

集氣撐住啊手足

周同學加油集氣

撐住

Push

求下你...千祈唔好有事

我地未除罩相見

手足 一定要無事 你做到㗎！我哋等你！

集氣集氣 一定會平平安安

腦死亡醫學上等同死亡

手足要無事

撐住阿周同學

求你一定要頂住 我地仲要煲底相見

手足加油呀，唔好放棄呀！

五好扙喉pls!!!!!!

仲有希望

同學要頂住呀

認真，唔太識醫學
腦幹死亡意思係咪大腦已經死左既意思?

集氣集氣，唔好走呀，我哋未贏架，仲要一齊慶祝架

要無事呀

頂撚住

唔好死 唔應該係你出事
黑警死全家！！！！！

推

唔好有事啊

堅強啲啊

和理非 好嬲 死黑警
繼續返工

好人一生平安

等你

出返黎啦求下你

期待神跡

你地肯面對未
比周同學舒服咁走啦....

手足頂住呀 你要睇住啲狗點死黎

手足 等嚮煲底相見呀

頂住啊
我地要一齊行落去架

集氣
22歲唔知係咪97寶寶 你會冇事架

集氣 一定要有奇蹟發生

求下你...

撐住呀呢關你一定過到㗎

拜託！頂住啊

我唔肯... 我真係唔肯...

手足我願意折壽換你返嚟

手足 等緊你煲底見啊

手足頂住呀

你一定會平安

撐住啊手足

腦幹死亡點返黎？

手足 約好左等埋你煲底見

一定會無事

你回魂都唔配有

如果係都第一個揾咗你條撚屌先
希望你早日死全家

求下你

周同學你要頂住
班狗一日未死你都要繼續生存落去

只希望有奇蹟

欠你太多 希望你平安健康

曱甴屎
殺人填命
你作既孽 要還一世

我哋約咗喺煲底見架
全部人都等緊你歸隊

可以菇素一年

要有奇蹟

奇蹟 !!!

做植物人咁生存有咩意思呀

推，想求下大家幫手

一定要頂住

求下你一定要無事

起身啦周同學

頂住呀！！！兄弟！
好多人等緊你康復架

集氣祈禱周同學吉人天相

我相信奇跡

手足頂住 一個都唔可以少

一定會無事!!!

一定要無事！

吉人天相

要我點都得

求下你一定要吉人天相

願用5000popo的命换

加油周同學

頂住！

手足
我大你一歲 你嘅人生仲有好多好多嘢未經歷
希望你大步檻過

屌，未FC架，有可靠消息姐

夠鐘醒喇

我願意折壽十年 換佢大步攬過

唔好玩喇
起身喇

願主保守帶領

唔理咩宗教 請您哋大家為手足祈禱 或者祈福

我應承你,你唔放棄,醒番無事
我都唔會放棄任何途徑去繼續呢場運動

冇事，冇事，冇事

頂住啊！

周同學頂住啊

三罷

周同學撐住，加油
你一定可以起返身，再並肩作戰，我哋一定會羸

頂住
我哋仲要一齊行落去

唔單止無事仲要完全好返
求下你

懇求神蹟

周同學我求吓你煲地相見

希望炒車

集氣頂住呀

屌你老尾單機啦

頂住。。。

等你煲底見呀
唔好有事

三罷
等周同學起身

集氣！

你會冇事架！！！！一定會冇事！！！

集氣 ！！！ 頂住啊 頂住啊

一定要大步攬過

同學仔撐住！加油呀！

起身啦！！
應承咗煲底見嫁！！！

仲要一齊去煲底見啊

頂住啊手足！！！！

頂住好冇

腦幹死左,點翻來....

可唔可以醒

頂住啊手足

一定要無事
等你出返黎睇返啲post

頂著
大家都想你返來
唔好走過去河另一邊
返來，你屋企人同香港人等緊你
要活下去

周同學快啲出返黎，一齊去黃店剧扒

有奇蹟㗎嘛呢個世界

一定無事

集氣, 一定要無事呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好回所有分化引戰post

誠心唸大明咒108次

你同我頂撚住

唔準走

一定要冇事呀

手足⋯你一定會無事㗎

要冇事呀！！

煲底見啊手足

Yes

手足撐住啊

頂住呀
周同學
約你煲底見
全香港人撐你

係
太多分化
只做一件事

周同學加油，神愛世人

請各位向住窗口方向跪地祈禱，希望上帝可以降神蹟，周同學可以好返

要有兩個醫生證實同7個test.最少需時4小時

我願意一世唔打丁 你返黎啦

醒啊手足！！！

集氣!!!!!!!

周同學assemble!!!!!

周同學撐住呀！一定會有奇蹟！

集氣
約定嘅地點係煲底
唔係地下呀

頂住唔好放棄

加油呀！撐住！！！

周同學要吉人天相

你一定要親眼睇到呢個post啊 我地等緊你啊

明白

手足撐住

集氣啊
大步擸過啊！

等你番黎
同死差佬鬥過

你一定會冇事

一定無事
加油

我用夠10年命換周同學健康啦好未，醒番啦手足

手足一定要頂撚住...吉人天相

我地約好煲底見架！

周同學香港未來靠你地嫁 唔好有事

三五毛等左好耐黎分化
真係有事 就會變左吹罷工同唔罷工既互屌
係一定會散 大家小心面對
願所有平安喜樂歸於周同學 免除痛苦

手足你要頂住呀

頂住啊周同學
大家都等緊你啊

周同學 加油

如果世上真係有神
求下你幫下佢 - 我會誠心信奉你

一定唔會有事

會有奇蹟架
好人一定會無事
手足一個都不能場少

冇架啦 預咗佢會與世長辭

集氣俾佢睇返依個post

收嗲啦屌你老母臭閪
你老母回魂翻嚟搵你帶埋你落去呀弱智仔

兄弟 我等你！

集氣，一定要冇事呀，如果有神，當我求下你

頂住呀，你一定會無事！

收皮啦，五毛

有狗入來block 左就算啦
正能量post

一定要冇事！！頂住呀

praypray🙏🏻🙏🏻

手足頂住

pray for u

我地全香港人都等你呀手足！撐住

集氣呀屌

頂撚住阿手足

咁你又明唔明咩係消息指

大步檻過，平平安安

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

唔知有無
但岩岩祈左禱

一定要平安

希望你冇事
你出到返嚟行得走得我願意折壽5年

集氣
頂住啊

出返黎我地一人請你食一餐飯 食到你80歲

一定會冇事！！

周同學你要大步躝過

push

今晚v殺
我會手持白花為佢打氣

要冇事

周同學加油

一定好返出黎

吸引力法則 唔係請無事 係講會好返 特別work

屌你老母

一定會好返

手足加油
一個也不能少 全部手足等緊你返黎

撐住！！

集氣, 周同學要大步檻過

撐住呀手足
一定會冇事的
我地等你

集氣 周同學你一定會冇事嫁

手足頂住
未去到煲底你唔死得

求下你一定要過到呢關

一定要起番身告死個班畜牲呀

我愛你周同學 你一定會無事

會無事架🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

師弟一定要好翻

一定要堅持住。。。
革命尚未成功！！

頂住呀手足，大家愛你

一定會吉人天相, 大步檻過

一定要出番嚟呀

堅持住呀 會有奇蹟架

加油啊

平平安安出番嚟好冇

你幾時死呀？

啊！！！！！！！！！！！！！！

手足撐住阿 要醒番😭😭😭

我地仲要一齊去煲底㗎，頂住

求下你要頂住

集氣啊！一定要醒返！

一定會冇事㗎

願意用廿年命祈禱

喂啊
周同學快啲醒啊
唔好再訓

一定要過到呢關 你一定得！

一定要無事出番黎

你係咪講緊你同你全家 放心 一定會

please

要冇事呀

煲底相見呀

Please my Lord! Miracle Please

求下你唔好走

加油！！！！

求下你 一定要冇事呀

kumbaya my lord!!!!!

頂住！收返rip

我信有奇跡，一定要好番

加油撐住

會無事！！！！一定會無事！！！！！！！！！

集氣 頂住啊

集氣集氣！！手足一個都不能少！！！！

一定要頂住，要無事出返黎

一定要無事呀手足！

無事無事

無事！

加油！！！！！！！

撐住啊

集氣
每日讓一個月命比手足

頂住集氣唔好走

周 同 學 你 會 無 事 出 返 來!!!!!!!!!!!!!

Take me energy

一定要頂住啊

周同學你一定會冇事㗎
你一定會同我地睇住港共中共仆街死㗎

我信，周同學一定冇事

周同學 一定會冇事
我地會係煲底相見架！

唔好有事啊要撐住

Hope for the best!

我願意折壽5年嚟換返你嘅大好青春

堅持住呀

周同學唔好有事

你覺得仲有機會救得返變返正常人咩

一定會無事!

頂撚住呀手足
仲要睇住班仆街折墮架

一定要無事ar手足
要記住我地嘅煲底約定

周同學出面好多人等你緊醒, 千祈唔好有事呀

頂住呀！！！！要冇事呀！

平安無事

氣

只要你無事，我做乜都得阿
短十年命都得

起身呀手足！
應承我 我地煲底見

GCS 3分...你可唔可以升返去4啊？可唔可以一路升上去啊

一齊光復香港 ok??

要好返
我地要喺煲底見

求下有奇蹟出現

願手足大步檻過

頂住 一個都不能小!!!

We ain’t done, so are you

頂住 唔好放棄

我會為你食一個月齋

一齊集氣

加油。。。。

唔該一定要冇事

要平安😥

Pray for u

求主垂憐

你一定會平安出返嚟

求你，加油！！！

一定唔好有事
頂住呀！

手足一定會無事
撐住呀！集氣祈禱！
要一齊煲底見㗎

周同學求下你一定要撐住

一定會無事 頂住呀手足

頂撚住呀

神

血債就血償
幾多萬票都填唔到人命

手足一定大步檻過

要頂住啊

依家咩環境

一 定 要 冇 事

警畜全家不得好死 就係講緊你呀
condom毅進狗 換個名就以為人地唔知??

集氣 一定要冇事！

一定要堅持住 香港重光個日唔可以少左你架

我地約咗煲底相見，唔准甩底！

願我們嘅願力可以令佢避過一劫🙏

一定要無事!!!!!!!!!

一定要無事啊

睇到喊 唔好出事

巴打你一定要大步攬過 我好想同你做朋友

希望佢家人唔好放棄佢 唔好拔喉
佢一定唔會有事

醒呀

周同學
等你一齊光復香港架

【消息：受傷科大生情況相當差 未到腦幹死亡測試階段】

星期日晚在將軍澳尚德邨停車場，懷疑由3樓跌落2樓重傷的科大學生，情況仍然危殆。據了解，他仍未去到要做腦幹死亡測試的階段，但情況相當差，消息指，傷者已接受了兩次手術，包括切除了部分腦組織，以降低腦壓。

一批防暴警察星期日晚深夜至翌日凌晨，在將軍澳尚德邨和廣明苑外，發射多輪催淚彈驅散堵路的人，期間一名科大生懷疑躲避警方的催淚彈期間，由尚德邨停車場3樓跌落2樓，目前在伊利沙伯醫院深切治療部治療。

Source: RTHK Facebook

2樣都要
區選要贏 賣港畜牲全部要死
周學生快啲起伸做證人

手足頂住啊一堆人等緊你翻出黎架

唔會有事

醒返兼唔使做植物人

推到老燒話佢會死

周同學你要加油呀！

加油！

集氣 周同學一定要平安康復呀！
要一齊煲底除罩相擁呀

有無人到醫院外集氣？

周同學，頂住！加油！

周同學起身投票啊

集氣
一定要大步攬過啊手足...

願周同學你健康平安，送上最大最大的祝福。

手足撐住！！！

唔好放棄
醒番同你去玩好冇
乖啦 醒啦 夠鐘起身啦
你未做assignment 未溝女 好多野未做呀！！

😭一定要冇事

我想去
有無人跟

願一切平安

加油啊!

會冇事架 集氣

全世界等緊你出返嚟

手足頂住呀
我哋要一齊親眼見證香港重光㗎

集氣呀 屌

加油，我地會等你

黑警冇一個無辜
黑警死全家

手足同我地都唔可以放棄集氣

咪理佢
正能量!

集氣
一定要平安出返黎 大步欄過啊

千祈唔好有事

一定會冇事 吉人天相

我願意折壽十年換周同學平平安安健健康康

手足 瞓夠啦 係時候歸隊啦 望下你後面 我地全部人都等緊你返嚟

一定要無事！！！

求主保佑周同學

你連落地獄嘅資格都無呀賤人

頂撚住啊

落地獄啦仆街

撐住呀 周同學

集氣
好人一生平安

頂住呀 一定要冇事

一定要頂住啊！

手足你一定要頂著 我地為你集氣 頂著啊 唔好放棄

新聞話佢求生意志好強
頂住呀周同學

屌你個仆街落地獄

曾4度「死亡」的男童戰勝 父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我
集氣

撐住啊 唔好離開我地

加油呀 撐住

會無事

周同學一定要再企起身!!

肯定有，可以摺紙鶴，摺星星。
但我諗係醫院範圍外會較好，唔好阻礙醫院運作。

煲底見啊

頂住啊...

手足唔好有事
我願意用幾年命換你返黎
相信大家都肯

頂住啊 要煲底相見..

係
我都覺得係出面好啲
俾啲空間佢屋企人

出現奇蹟啦 唔該

會冇事架！堅持就有希望，我地要一齊行落去

lm

撐住手足

Miracle please!

科大人等住同你煲底相見啊啊啊啊

手足求下你無事

希望你會冇事出返嚟

求下你捱過去

頂住呀，好多人等緊你架

一定會冇事

集氣
我折壽比你
你一定要冇事

god bless you and hong kong

出番黎呀 周周學！

真係唔會有事

唔會死

食素一年同我即刻醒返

You will make it bro

撐住吖手足

好人一生平安 周同學會冇事架

冇事冇事

周義士頂住

加油呀!!!

你會無事
你一定會無事

好想喊 無力
咩都做唔到

加油啊周手足

我明

Pray for recovery ! Finger crossed

上帝救命啊

頂住阿手足你一定可以捱過呢關架
你要同我地一齊係煲底慶祝架

去醫院外集氣

一定會有事架!

支持住啊！！！

你要加油呀
一定要過呢關。。。我地好多人等緊你。。。

天佑手足
共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

撑住
相約煲底 暢流熱淚

冇*
屌 我自短五年命比你

有事都係黑警有事先啦～
大步𨈇過

好似係伊院
帶花同紙?

加油呀！！！！！

周巴加油

加油啊會無事ga吉人天相

一定冇事

集氣!!!!!頂住啊

唔講咁多 集集

唔好有事！

Pray 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

集氣集氣

Please

我願意為你戒牛肉
求下你一定要無事

一定會無事出返黎

撐住 唔好放棄

周同學你一定要堅持落去
為你嘅屋企人
為你嘅同學朋友
為手足
為香港
求下你堅持
我地一齊見證香港勝利果一日好嗎

撐住呀

sing hallelujah to the lord

血債要血還

🙏🏻🙏🏻🙏🏻頂住呀!!!

集氣 頂住!!!!!!

一定要無事 !

我求下你，點都唔好死，我真係唔想你死，求下你

我一年唔撚飲酒

利申：真。酒鬼，好難唔飲

要平安！！

收下把口啦屌你老母

黑警死全家

如果有的揀 拿我20年壽命換拒起返身我都願意

含撚啦你

集氣 推

周同學你無事出返來 大家會好開心迎接你架

一定要無事呀

手足 一定要 一定要頂住！！！

推
一定要冇事，香港人會陪住你

你咪回咗魂係到鳩up囉

集氣!!

[red]#4你啱啱回魂返黎？[red]

live : QE ICU

頂住呀手足 一定會冇事架！

收下你把死人口啦
屌你老母

加油呀周同學

要平安。

唔好出事呀

等你冇事出返嚟呀手足

你會無事嫁🙏

撐住！！！

唔屌你唔撚得

頂住呀！！一定會無事架！

手足頂緊

加油 我哋會等埋你再繼續行

頂住頂住

手足！！！！

你老母就回魂
下個到你個仔

冇事既冇事既
等住同你相見架我地

會冇事！

一定會無事！

集氣
周同學 煲底見

加油手足

要無事

手足 好生係會平安的
我地素未謀面，但已經約左係煲底見

乜依家肯定左？

正能量幫周同學
咪理啲引戰狗

一定有希望!

周同學
應承我地煲底見返得唔得？

要頂住！

魔鬼未消滅, 等你來殲滅

一定要無事出返來啊！

求下奇蹟出現手足頂住！

新聞話伊利沙白醫院，我地double check一次。

摺紙，memo紙，筆，花（直接送俾佢）（唔好放街邊，千萬唔好似祭奠死人咁）

頂住 會有奇蹟出現

一定會大步欖過

加油頂住

係咪蠟燭都唔係幾好?

block

Qe D6 人到就得

手足頂住 等你出嚟一齊打贏呢場仗

頂住阿

頂住呀手足！

煲底見

頂住 手足

頂住啊！！！！！

加油呀！
光復香港！時代革命！

雖然我唔識你但香港人就係我屋企人
你一定會好翻 集氣
你醒翻我會跟機食齋一年

一定要冇事啊

p

煲底見呀手足

快啲起身

加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油

天主保𧙗周同學你平安健康回家

撐住阿

全民集氣呀！

好人有好報

撐住呀 手足們等你煲底見架

加油啊手足🤙🏻

一定要煲底見，一定！

一定要大步檻過

God bless

你一定會冇事 煲底見

天佑手足

頂住﹐肯定無事！！

頂住呀手足 我地已經唔可以再少任何一個人
你一定要平安無事

一定要好返 煲底見

為你祈禱

會有奇蹟出現！

一定要冇事啊
好多手足支持你㗎

氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣

加油呀，唔好放棄
我地仲等緊同你一齊煲底見

一定要無事丫

一定無事一定無事

ok

要冇事。希望香港醫護人員努力，一定要救番佢

你唔俾走，我地要係煲底見

希望無事
煲底等

你一定會冇事架

My Lord! Please help the kid. Miracle help!!!

大推

頂住呀！！

加油 一定無事

努力啊

周同學加油啊

香港人要集氣令奇跡出現

我哋好愛你

一定一定要頂住 we need u!!!!!

我們仲要煲底見

集氣！頂住啊！

手足撐住一定要無事，心好up！

要撐住呀

收嗲啦

祝福

集氣，周寶寶加油，你會冇事出返黎，我地陪住你架

頂住啊手足！

一定可以出黎煲底相聚慶祝

周仔撐住

P牌推呀

Bless him

捱住

一齊贏

吉人自有天相

你一定無事

集氣啊撐住啊

周生頂住呀

求吓你一定要無事呀

求下你醒返

頂住please 求下你

撐住啊 死係警甴手上唔撚抵

收皮啦垃圾

一定要無事加油呀

頂住。。

一定要冇事，等埋你係底見

繼續集氣

周同學撐住我地仲要係煲底相見㗎

要撐住

雖然唔識但親如家人

手足 頂住

no no no...

撐住呀手足！

thx

所有人也在等待著你回來
祈求主守護你的生命，你的靈魂

定住啊

願上天賜你最大的福氣

希望周同學會冇事醒番
醒番就食一年齋

祈求上帝行使奇蹟

你醒得番我跟機食一年齋又點話吖

手足你絕對唔會有事
其他坐既傷既拉既都係
全部都唔好有事
醒返睇住我地點幫你報仇

平安出返黎呀！！！！！

集氣tui

你老母囉，今晚早啲訓啦

我用5年 手足你得㗎堅持住呀

收下把口啦屌你老味
周同學一定冇事架
煲底見呀

一齊食素

頂住 一定無事㗎

求下你 千祈唔好有事

我乜野都做唔到
我想用我條命換

唔好有事
我哋要煲底見㗎

求下你頂埋呀

GOD BLESS

一定要過到呢關

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

用web 版完全封係連句quote 到無
係咁俾人屌老母心諗做咩

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓傷者周梓樂大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」

你一定會冇事 加油

跟機食齋求周同學平安冇事

手足我哋喺到等你 一定要冇事

全港大炒車 頂住呀！

手足一定會冇事

求下你唔好有事

點解唔係你呢啲咁既撚屌有事

手 足 頂 撚 住 啊 ！
我地仲要煲底見

手足撐著

。

唔好咁自私放棄我地

一定會冇事嫁手足 等你！

快d同我醒返

好像說已腦幹死亡。

Add Oil Dude!!!

頂住呀😭

一 定 會 冇 事 ！

我唔係親友
但剛剛有落去睇 現場手足都輕裝
只係我諗大家帶咗花又好紙又好，難道最後要塞畀家屬帶走咩？好似太自私

集氣希望冇事

集氣周同學加油 一個都不能少

等你返黎啊，無事嫁

唔好有事...

你一定會無事㗎！！！

周同學煲底下見呀 頂住呀

一齊集氣
唔好有事 求下你🙏🏻

你回魂未啊

周同學頂住！

頂住啊！！

你啱
只係想俾佢家人知有人支持佢-

加油 集氣

一定要過到呢關 好多人等緊你出黎

求下你無事

加油 等你快D好返

一定會冇事架

天佑好人！

周同學
我地爭你一個呀
要人呀 要人呀

奇蹟會發生！

加油 我地會幫你搵黑警算帳
一齊睇住佢地有報應

巴打撐住

你頂到架！唔好放棄啊

希望手足可以無事

手足 一定要無事

宜家即刻出黎幫你集氣！手足要頂住啊

周同學一定冇事㗎
要平安返返黎
有咩需要我哋都一定幫手

手足頂住，唔好放棄呀

你一定會冇事！！！

情況不樂觀....
利申 皇后醫院職員

頂住呀 等你歸隊

堅持住呀手足

手足一定要無事 仲要喺煲底相見㗎

收皮啦

加油
要大步攬過

仔，你頂住，觀世音菩薩保祐你，你要冇事啊！！！
一心稱念，南無觀世音菩薩！

加油也 大家都等緊你

手足唔好有事頂住
香港人等緊你！

加油呀 仲要煲底等嫁

集氣 手足要大步檻過

加油。堅持落去

即使係奇蹟 我選擇去相信仲有一絲希望

唔好有事，一定要大步檻過

頂住呀 約好煲底見架

求下你 一定要冇事

一定一定一定無事！煲底見

一定捱得過

一家會冇事

頂住
集氣

手足頂住啊，好多人等緊你出嚟

為周同學為手足祈禱

要大步檻過啊！！！

Pray

一定會冇事！頂住！

你要冇事呀！！！

一定唔可以有事

要煲底見啊！！！

周同學一定要冇事呀

唔好有事呀！

一定要醒返同企返起身

手足一定要頂住！

同學仔快啲醒

停車場墮下科大生仍危殆 據了解靠強心藥及呼吸機維生
2019-11-05 HKT 17:50
上星期日懷疑因躲避催淚彈，從將軍澳尚德邨停車場高處墮下受傷的科大學生，仍然在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，情況危殆。據了解， 他未有接受腦幹死亡測試，但情況相當差。

消息指，醫護人員早前曾為他進行眼部測試，發現瞳孔沒有特別反應，由於有腦出血，早前已接受過腦部手術，但情況未見明顯改善，現時仍要用強心藥及呼吸機維生。

你會醒的 我信

周同學 加油☺️ 等緊你出黎

加油，我地全部人等緊你

miracle please

頂住啊 一定冇事出返來！

冇事架

手足頂住呀 一定會冇事呀

手足 歸隊呀

對唔住手足

加油 堅持

希望無事

on撚9 咁多手足流血流汗死埋
換你9皮野做議員?
同埋你受唔受得起呀
何得何能呀

雖然未曾見面，但我地全部都喺你嘅朋友手足，一定要好返健健康康見我地啊

頂住呀 我地講好左煲底見㗎嘛 預左你㗎
一定要有奇蹟

祈禱

一定要無事 頂住呀

周同學你一定會無事
因為我知道你一定知地成班手足 成班屋企人等緊你
等你休息夠就好返黎我地身邊啦
好唔好?

要撐住，將來煲底見

集氣好人一生平安

手足 吉人天相 大步欖過
煲底見

一定要冇事！

周同學，希望香港人好大既願力可以拉你番黎
唔好離開我地呀

周手足頂住

集氣 頂住呀手足 健健康康長命百歲

手足頂住呀 你會冇事架

你冇事咩都得

周同學支持住呀
齊齊去煲底架

周同學你一定會冇事！一！定！會！

顯示 #1
轉

大家努力努力，努力分享，搜料!
1傳10💪10傳100💪100傳1000💪1000傳10000!!!
轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*
請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由i日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)

全民集氣

頂住呀 一定要出返黎

今晚各區祈禱呀

快啲醒呀
我要未來喺煲底見到您

招你老母

要齊上齊落

我知呀 柒左信東網呢d垃圾報
唔洗理我 要block要鬧無所謂

記唔記得贏左要點！

你要同我哋一齊睇重光

你唔可以放棄

周同學一定要大步檻過呀 希望上天保佑好人有好報

加油 撐住

吉人天相呀手足

你已經好努力，我知道，但而家，我只要求你努力埋今次

一齊贏啊

支持住呀

召集全港黃絲基督徒禱告爭戰

各弟兄姊妹好，我為左開呢個post特登登記連登account所以仲係P牌請見諒。

香港而家已經進入人道災難級別，就算呢刻未燒到埋黎，共產黨係中國既宗教自由都不斷壓榨緊，暗中篡改教義，侵蝕基督教信仰既根基，「去神化」，有啲省份已經將十戒變做九戒，而耶穌係內地官方基督教月刊既聖經插圖由今年一月已經開始要著漢服，瑪利亞要梳髮髻，而家內地好多基督徒係共產黨統治下過住生不如死既生活，遲早宗教壓迫會燒到黎香港，我相信已經到左神將要發烈怒既階段。

我有感動開tg group聚集全港既黃絲代禱戰士進行隨時隨地既合一禱告 (無論你/妳係和理非剩文宣定勇武捨己救人級別既肢體，只要係黃絲都非常歡迎)。

情願要同心合意既一群肢體都唔想為左人數而湊合兩邊完全唔同諗法既人。

開group目的：
感覺對手已經唔係人類層次，需要神親自出手幫助香港

禱告方向:
建立一群肢體持續性每日去為香港禱告，我地做好基督徒應該要做既爭戰，但同時求神憐憫幫助。

雖自身為黃，但禱告前盡力做到好似約書亞記5:14一樣，確保我地既禱告唔係著重黃/藍，而係合神心意既禱告，唔係合神心意既禱告，禱告幾長同咩政治立場都係浪費時間，所以方向一定要同心合意既同時要正確。

5:13 約 書 亞 靠 近 耶 利 哥 的 時 候 舉 目 觀 看 、 不 料 、 有 一 個 人 手 裡 有 拔 出 來 的 刀 、 對 面 站 立 ． 約 書 亞 到 他 那 裡 、 問 他 說 、 你 是 幫 助 我 們 呢 、 是 幫 助 我 們 敵 人 呢 。
5:14 他 回 答 說 、 不 是 的 、 我 來 是 要 作 耶 和 華 軍 隊 的 元 帥 。

做法:
1.) 恒常禱告。唔係發夢時要禱告，發緊夢都要禱告，一得閒就禱告，唔得閒都制造時間去禱告。
2.) 偶然既禁食禱告。如果禱告目標好迫切，就會發動全港基督徒緊急性禁食禱告
3.) 每日set一啲特定topic去集體禱告
4.) 需要一批自問愛主既黃絲肢體去帶領每日既禱告，初訂目標20人左右
5) 將tg group置頂，每日跟進禱告事項
6) 無大台，由一批有感動既肢體每日帶領大家禱告

tg group : 抗極權拒惡法祈禱鏈 願榮光歸我主

麻煩各肢體將個link轉發出去身邊既黃絲弟兄姊妹，願主帶領我地之後既腳步，願一切榮耀頌讚歸給我們在天上的父，Amen

一定要無事
煲底要相見

起身啊!!!!

會唔會諗器官捐贈遺愛人間

冇事
一定冇事！！！

項住要返黎呀手足！200萬人為你打氣

一定無事！加油！

冇事!!!
周同學加油

一定要好返。。。 一個都不能少

撐住

頂住呀周同學！

加油！一定冇事!

無事無事 周同學一定要醒返

一定要撐住 你得㗎 唔好放棄住！

屌你老母臭閪 Mon po 狗 躝去含狗撚啦屌你老母

無事 等你上番前線

撐住啊！

一定會吉人天相!!!

手足堅持一定好返

頂住啊
要見到你行得走得

要撐住呀!!!!你一定會好返!

手足！！！頂住！！！！！！

求下你 一定一定要撐住 香港好需要你

頂住！！！

頂住！！一定要無事出返黎，約左係煲底見架！

你一定要冇事！！你要頂住！你一定要親眼睇住黑警被清算！！

頂住 你做到嘅！ 你一定得！
大步欖過🙏🏻

一定會健健康康，香港人等緊你

希望你快啲起身 你仲未夠時間訓覺架 夠鐘起身啦
我地一齊加油啦等住煲底相見架！巴打！

巴打加油

頂住啊！！！！

我地要一齊慶祝贏個日！！！！

你會無事架巴打

唉

頂住一定要吉人天相

齊上齊落啊

撐住啊求下你

我屌你老母你就回魂呀冚家產 你全家都回魂

求下你一定要冇事

集氣 只要你無事 真相就會大白
一個都不能少

我地仲要一齊革命架

一定一定要撐住呀!!!!

乖啦
快啲醒
話俾個世界聽果晚發生咩事

手足一定會冇事㗎

頂住呀手足
好人一生平安

今晚到你 屌你老母

集氣!!!

加油呀手足！！

集氣 吉人自有天相 冇事嘅

平安冇事🙏🏻

撐住呀兄弟

手足，你一定要無事出返嚟呀，我地約咗要一齊係煲底見嫁，我地話過要一齊贏返香港返嚟嫁

頂住！大家都擔心你著緊你

一定要醒返

頂住手足! 吉人天相! 奇蹟降臨!

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

一定會㗎！
我哋約好咗煲底見㗎！

撐住 要喺煲底相見

一定要岀返嚟 手足 我地等你

頂住啊。香港重光嘅時候 要係煲底見到你。

一定要撐著我分我今個月一半嘅好運畀你

一定要醒返 無事架

我信佢一定會無事㗎！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

周同學
香港人同你約定煲底見
不見不散！我地會等你架

俾曬你又點話

你一定要吉人天相

要頂住

頂撚住呀屌你

手足頂住啊 我地仲要煲底相見

周同學，加油！！！

要好返，好返我請你食雞煲

頂撚住呀！

無事架

頂住啊....

一定平安無事

好人一世平安

撐住呀手足要係煲底見㗎我哋

真好 連登又少個傻9

Amen

大腦比人切過醒返會點？

加油 加油 加油

求下你 要好返

一撚定要無事

頂住啊 好人一世平安㗎！！！！

手足加油一定要無事

身為師兄
我唔知可以做咩
如果幫叻哥含撚可以俾到力量你

我含

收下你把臭口
btw blocked

我會做綠度母誦經

無事啊要

一定會架

心情好沉重

集氣
要無事呀！

手足撐住啊！！

加油 一個都不能少

有七隻mon post狗比負評

集集

連登真係好多狗

一定要無事🙏🙏🙏

佛羅多舊魚係度保佑你

一定會無事的 快d醒返

願周同學平安歸來

🙏🏻

堅持啊！

要加油 你一定會無事
折壽又好 食齋又好
只要你可以大步𨈇過
我都無所謂啊
一定會吉人天相

一定無事
冇宗教信仰 but just pray for him

集氣一定會好返

為周同學打氣
希望你可以平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一定唔會有事 一定！

撐住！

頂住呀 !!

如果腦幹死亡基本上係無可能再醒返 最多都係植物人
不過根據最新消息 周同學未去到依個地步 希望佢吉人天相

加油 頂住呀

集氣
唔好有事

求手足平安

手足 我唔介意自己活少幾年換你條命返黎
求下你一定要頂住

手足撐住呀
我地仲要一齊贏架
唔可以少左你

冇事㗎手足一定
一定會健健康康精精神神出番嚟
一定

撐住呀！手足

周同學你要加油呀！！！

大家互不相識 但感受真係好深
手足手足 你有事大家真係會痛埋一份
心好痛
撐住呀 大家等緊你...

手足你一定一定要無事醒番，行番出黎，我地等你

頂住呀，煲底相見

集氣！撐住呀！

一定一定要無事

加油 一定冇事

東網炒左車!!!!

加油周同學! 好人一世平安!!!

繼續集氣!

集氣
如果周同學無事我願意短十年命

一定要無事!

一定要無事！加油啊

一定要冇事啊求下你啦

返黎呀手足

集氣 加油

手足 要頂住啊 等你啊

Godspeed

要堅持住呀

真係好多人幫手集緊氣
頂住呀 學生哥 你得㗎

手足起身食飯啦，我地去食米豬連

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

你一定要無事

手足愛你

Tui

集氣 頂住

頂住！
要係煲底見架

希望冇事！！

頂住啊！！！

屌住啊手足！

手足加油 一定要冇事

周同學，頂住啊！

加油呀！頂住呀！

頂住😭😭😭 集氣睇落好無力，但信心意聚集到周同學會feel到

有無祈禱集會 一齊集氣

🙏🏻🙏🏻🙏🏻一定要無事呀

手足求下你醒返，我地再一齊行，好嘛

習近平甴近平

一定會無事
一定要無事

一定要無事🙏🙏🙏🙏

大步欖過

唔俾訓！！要同你一齊贏咖。。。。

手足 只想你安全度過

屌你啦
血債係血償

唔想你咁快上天堂呀周同學

有用架！！！

集氣！ 天佑周同學！

醒喇手足

Get well soon!!!

周同學 唔該醒啦 撐住呀 你一定得架

你一定要無事呀
最多你康復既依段時間我地頂住先

頂住！我願用幾年命救你

( Show Blocked User - 亞里士多德你唔少 )

手足我地等你番黎

手足唔識你 不過頂住煲底相見

一定要堅持阿

手足呢到成千個新朋友等住識你同你去玩

無事出返黎我願意一年食齋

一定要返黎 你仲約左我地係煲底

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學pls

你一定可以冇事出翻尼！一定有奇蹟！

手足，仗未打完，一定要無事呀！

手足 你一定會冇事
我哋一定會响煲底相見

一定可以大步攬過
黑警都未死全家你點可以有事
快啲返屋企食飯啦衰仔

成班連燈仔集氣想燈死人

一定一定要無事，平平安安咁一齊煲底見

一定無事架！吉人天相！！！

頂住呀
大家都等緊你返黎

頂住要出番黎

一定唔好衰俾班狗睇

你 一 定 會 平 安 冇 事
我仲要等你出黎係煲底相見 去尚德一齊食宵夜慶祝架

大步擸過！！！

快d彈起身！

祈禱集氣

頂住啊周同學

一定會吉人天相

我願意捐一個月人工 只要周同學你可以無事
求下你 要大步檻過

集氣 手足要無事

【小不忍則亂大謀】花係要開，工係要罷，但唔係咁急！！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一定會冇事！！
集氣

要醒返 未完架

手足，我地集緊氣，差你咋，等你醒番

但嘴賤講一句
佢個腦為保命 冇咗一part 咁日後點算
認知有問題 仲有機會做植物人

手足一定要頂住！我願意食半年齋，如果你冇事醒得返！

一 定 會

集氣 好人一生平安

Push get well soon

集

加油
要有希望

集氣 一定要無事

知你一定頂得住

pray

保佑！大家煲底見！

你一定會無事！！！
頂住！！！

周手足加油

頂住周同學 我地係到

集氣
撐住呀

我地會喺煲底見架

plsssss

MOSHI!!

要冇事呀！

手足，一定要無事！

我知道你會無事架等你煲底相見

一定要無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢一定會冇事出返黎

頂呀 頂呀

推！

加油，大歩檻過！煲底相見！

集氣集氣集氣

頂住 千祈唔好有事

手足唔會有事

周同學加油！你一定無事！

一定要無事！！！！！

集氣！希望同學仔大步檻過！快d好返

希望一切安好

一定要冇事!!!!

周同學一定要無事啊

頂住呀巴打

手足 加油呀

用我廿年命換

ching頂住呀

集氣 一定會大步檻過

加油 要捱過

集氣 好人一世平安

集氣 一定冇事出返嚟

集氣！一定會冇事！！

集氣等你

一定會無事嫁

要冇事🙏🏻

加油頂住！一定要出返嚟啊

你會冇事，大步欖過

撐住呀 煲底見

呢個時候講血債票償咩意思？
我要周同學冇事呀屌

一定要頂住呀我地等你

頂住，等你

唔好訓喇，訓左兩日喇

手足你一定頂撚到 加油

周同學吉人天相，一定冇事可以醒翻

加油！！

早日康復

快d醒啦

生存落去
生活有咩問題 手足一定支持

畜生不如

我屌你老母啊

你可以㗎

齊上齊落

我屌你老母臭化閪呀

要撐住啊

一定要頂住呀😭我地要煲底相擁！

咪撚左理on9🇳🇱叻

周同學要吉人天相
一定可以醒返

撐住呀，手足

god bless u

求下你無事返黎 香港人都係缺一不可

願周同學平安
頂住呀手足

一定無事
唔洗擔心

集氣！一定會無事 ！

！

有無人係qe?

一定冇事！

願平安

要平安

祈禱好人有好報，祈求早日醒返

唔好有事吖！！！！！

要無事呀手足

求下你加油，唔好有事

醒返仲慘過死
成班偽善撚

要無事 早日康復

集氣頂住

你要冇事呀

頂住呀，你屋企人擔心你，我地都一樣！

奇蹟出黎呀

手足我哋會陪你撐落去！

你話無事架大步攬過

要無事呀!!

一定要大步擸過

加油 要起返身

手足要出返嚟

一定要出返黎呀

🙏🙏

手足頂住啊！！！😭😭😭

希望會戰勝絕望

頂住呀同學

你會冇事架！

煲底之約呢你係咪唔記得

要大步𨈇過

手足要無事啊

撐過去呀，一個都不能少

唔啱聽都要講句，情緒帶負面嘅人就唔好咁投入，集氣要positive嘅人嘅氣

集氣！周手足平安無事

一定會無事架！

努力食齋中

集氣 吉人天相

頂住啊手足！！

我回魂嘅話實日日搞你

中槍少年都可以大步攬過，你都會冇事

唔準自己一個走
要同我地支持住

一定要冇事 記住我地要係煲底見

一定要無事😭

同我起身

醒啦，一齊去打邊爐

撐下去！！！

咩都可以冇 唯獨唔可以冇咗你呀周同學
快啲醒番呀

願好人一世平安

集氣！！周同學一定會平安醒返！

一定會醒得返！手足要撐住呀一個都不能少

有我地陪住你！放心實沒事！

手足頂住啊

等你返黎

一定要沒事

歷史道路唔可以少左你架！

一定要無事返出黎

加油呀！！！！！！！！！！！

我信你會無事架!
等你出黎!

手足等你岀返黎

手足頂住🙏🙏🙏

手足平平安安，大步檻過

集氣集氣！

一定會無事！！！

頂住 一定無事

Stay with us bro

南無藥師琉璃光如來
🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我願折壽五年換回周同學既性命(不過唔要植物人啊)

我可以折壽十年

幫手集氣 一定一定要冇事

澄清仲挨到 一定要冇事

頂住呀周同學

頂住啊一定要無事

push
push
push

頂住手足 吉人天相

做咩訓咁耐姐 我地仲未係煲底見嫁
快啲起身啦 我地等緊你嫁 一齊行埋佢啊
我喊咗好多次啦 我唔想再喊啦 乖啦 起身啦

唔好輸呀

一家要無事！！！

一定無事架

幫手集氣

好想同同學一齊合唱願榮光歸香港，同學頂住

好人一世平安！！！

集氣保佑周同學

仆你個街收吓把死人口

我願意戎煙來交換你康復

仲要係煲底見ga

集氣🔥🔥🔥🔥

撐住 一定無事

頂住呀！無事架！

真係真係真係唔可以有事，周同學求生意志好強，撐多少少冇事出返嚟唔會難到佢
我哋好多人等緊你

求下你，真係唔好有事呀。我連續兩日都無曬心機啦 光復香港，時代革命

出返黎一齊去食個飯做下朋友呀手足

🙏

頂住 一定會無事

頂住呀你未睇香港人打贏杖架

手足一定要冇事！！！

可唔可以乜事都無出返嚟
我想要好似電影入面既奇蹟

香港需要你同每一個真香港人啊

頂住手足！

手足頂住 一定會出返黎你一定會無事

手足加油

我要同周同學一齊唱願榮光歸香港啊

約你煲底見證我地贏左果一日

醒呀手足

周同學 UST 啲妹等緊你溝架！一定要冇事出返嚟！

思想創造實相

大家要諗佢冇事

一定要頂住冇事出返黎

一定要無事
加油呀，我地好多人同緊你一齊架
橕住呀！！

一定要無事 好想你出返黎

快啲出來啦

頂住呀周義士

光復香港 時代革命

平安

點解健仔中槍嗰陣迴響冇咁大
Btw天佑周同學

手足一定要冇事

UST大陸妹仲多

屌你老母！你個冚家鏟聽日就仆街死！

希望無事...

周同學唔好咁快完game好無？

你唔會有事，堅持住，我地會陪住你

食齋三日可以換到你無事返嚟嗎

親愛的主，我向祢降服，我將我的意念、計畫和前面的道路完全交託給祢。懇求祢成為我的主，在今日完全掌管我的生命，阿們。

你老母就回魂

上天保𧙗

手足加油!

周同學 休息一陣好啦 我地遲d 煲底見！

求主保守醫治，周同學會無事㗎。

手足你會好返架

好好笑？

呢個係笑喊
唔好再亂用

我地一定要係煲底見

一眾巴打為你打氣！ 頂住

撐住。為你祈禱

繼續集氣祈禱

頂住呀周同學 全香港人等緊你平安無事

頂住呀手足💪🏾

集氣！一定要無事

加油！！！我哋等你好番啊！！！

集氣，冇事出返黎

一定一定會冇事嫁

快d番黎再同我地一齊
煲底相見

撐到就撐
撐唔住就平安離去吧，唔想你咁辛苦

撐住呀，一定冇事㗎，你要同我哋一齊贏㗎

要一齊見證勝利

返黎啊

Pray for you 😭😭

你一定無事架，加油！！

希望無事加油

頂住呀。。

手足頂住呀！！

周同學加油 頂撚住！

好人有好報 一定要無事

一定一定一定會好番！天佑義人！

頂住呀 一定會無事㗎!!!!

撐住啊 一定要無事！

come on! 起身啦！

一定要醒番

周同學大步躐過🙏🏻🙏🏻
撐住！大家一齊見證香港重光！

手足頂住呀我地愛你

Pray for you

唔好有事呀！！！

要健健康康出返黎 繼續返學

巴打要無事！

呀！！！！！！！！！！
醒呀

撐住啊⋯⋯

醒返都一身殘
唉

手足 頂住
我地會贏 而我地需要你見到我地一齊贏

快啲醒啦大佬，又話煲底見嘅
你一定要冇事！然後入嚟睇到呢個post！

手足，你要無事啊！！我地好多人一齊等你，幫你加油架！未來好返，我地煲底相聚好嗎？好想攬下你！！We love you. You can get through this!!!

周同學 一定要大步檻過

真心集氣 加油...

你要撐住呀

一定一定要大步攬過呀你仲有好多好多野未做架

希望手足大步檻過

好多巴打等你一齊去煲底嫁

我唔要你呢粒核彈啊唔使令香港人醒覺啊你快啲醒啦

周同學一定無事

冇咩可以為你做到 頂住呀

手足你要冇事出返嚟呀

頂住啊手足，好想係煲底見到你然後比個擁抱你

手足請你撐住 親眼睇到光復

Add oil

周手足一定唔會有事

我願意用自己壽命換周手足你平安無事渡過呢關

一定會無事㗎 頂住呀

手足一定會冇事架

快啲醒

撐住呀!

Will pray for him every day

手足會冇事咖！集氣！

撐住！一定要醒翻！

一定要頂住！

一定冇事！香港人陪住你！

一定會無事呀！！

冇宗教信仰
不過都幫手集氣

頂住呀！！我哋仲要喺煲底除罩相擁

手足一定會無事

Pray for you!!

手足 我唔撚準你走啊！！！

煲底相見

刷存在感就去返ig po story 喇屌

一個不能少

集氣！一定要無事！

頂住呀手足，你仲咁後生，之後我地呢班年輕仲要繼續達成我地嘅願望，一個不能少呀

一定會無事！！

集氣
求下你唔好有事🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你 唔 會 有 事 嫁！

周同學

一定要無事呀 一個都不能少

唔可以有事

周同學一定要冇事啊

頂住 等你一齊煲底

我地全家都唔安樂手足加油

祈禱🙏

頂著呀

希望會有奇蹟

頂住 一定會過到呢關

吉人自有天相🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🙏🙏🙏

頂住呀 手足 大家都等緊你冇事出返黎

甴近平

周同學，我要喺煲底見到你！

兄弟，頂住

頂住 我地等緊煲底架

加油啊，頂住啊

同心為周同學祈禱🙏
為小師弟祈禱><

一定會冇事！手足頂住呀

手足撐住！

加油 我地全部人支持你 一定要冇事返來 我地等緊你架

手足一齊撐過去呀！

一定要無事阿！！！

知你一定撐得住！！我等你呀！！

我願意短壽5年，願你平安喜樂

一個都不能少!!!

頂住吖

手足加油 集氣

願以前半生部分功德福報轉贈予周先生，希望佢平安無事健健康康返出來

周同學你要撐住

加油！！頂住！

一定要冇事出返嚟，撐住呀！

一定要無事!!!

頂住啊!!!!

煲底見啊 幾耐都等

唔好放棄啊
一定要出返黎
一個都不能少

全民集氣，周同學平安無事

要無事，好返
跟住一齊睇班黑警比天收

係你全家回魂…

周同學你要加油呀

乖。。一定要頂住

一日未煲低相見唔準有事

你一定可以出返黎 同我哋見證香港人成功嘅歷史

一定要好番

周同學，我地一早同你約好左煲底見
唔好放大家飛機

兄弟，一定冇事！我地仲要煲底相見！

要頂住啊
同香港一齊好返

YOU'LL BE FINE!!

集氣 手足頂住呀
同行兒女為手足祈禱

醒返我第一個俾你屌

加油 唔好有事

祝願所有好人一世平安

一定無事！

手足你真係想佢醒？

69都冇問題㗎周同學
最緊要你醒返

極不安

祈求天主幫幫周同學，可以甦醒，見證香港光復一刻

會好的

蘋果：
【20:37】據悉，科大生情況並不樂觀，兩次手術後腦部仍然嚴重腫脹，右腦壞死，腦幹嚴重受損至接近腦幹死亡。腦幹在大腦中是負責維持呼吸、血壓和心跳，當腦幹嚴重受損，也難以控制身體其他機能。

我仍然相信奇蹟會出現喺周同學身上

要大步擸過

手足一定無事！

天佑周同學

求下周同學頂住講好咗要煲底見架嘛 唔準唔守承諾㗎

撐住呀手足齊上齊落呀！

我信你一定會大步檻過！一定要一齊睇到重光既一日！

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

你一定無事架！！

腦幹死亡
已經無可能出得返黎

我折壽換你條命得唔得

毛E E已經幫左手啦

希望有奇蹟, 周同學醒番, 身體一切正常

Pray for him!!!

推 集氣

集氣！ 好人一生平安

光復唔到寧願一齊死

呢位仁兄做咩事 有冇唸過人地想唔想屌

一定要頂住阿

Pray for him

肯定會無事

齋含都得
至緊要佢醒返

一定要撐住呀手足 約好左煲底見架

要撐住 過左呢關佢！

周同學求生意志強 一定會無事

集氣比手足

樂仔撐住呀 你要親眼睇住啲警犬死架

God bless you

頂住吖手足
我哋講過煲底見吖
只要周同學你平安無事渡過
我願意為你食長齋

周同學
你要頂住呀
我約咗你煲底見

周同學你一定冇事出翻黎

頂住啊頂住啊頂住啊

#新聞 #蘋果新聞 #將軍澳 #周同學

【20:37】據悉，科大生情況並不樂觀，兩次手術後腦部仍然嚴重腫脹，右腦壞死，腦幹嚴重受損至接近腦幹死亡。腦幹在大腦中是負責維持呼吸、血壓和心跳，當腦幹嚴重受損，也難以控制身體其他機能。

周同學，你盡力要加油
我地幫你打氣， 希望你好番

WIKI:而植物人與腦死的差別在於：植物人是因為大腦功能嚴重受損，導致感覺及運動能力喪失，身體處於無意識狀態。腦死病人則是生命中樞（腦幹）的功能喪失，因此病人的瞳孔會放大。病人被醫生宣佈腦死之後，即使依賴人工呼吸系統，身體其他器官功能最多也只能維持24小時而已。

天呀， 你俾周同學好番啦。。。

一定要無事一定會好返嘅

又多傻鳩腦幹死唔一定真正死亡

會無事既吉人天相

一定會無事出返來
我地成班等緊你呀

周同學 等你康復後 我好想認識你
同你做朋友 好想聽下你把聲
感受你喺我面前真實嘅存在
求下你 比依個機會我...

周同學我想同你煲底相見

周同學要加油呀

加油啊 青
we are here with you

Stay with you !

加油
全香港上上下下有良知嘅人都會支持你

頂住呀！！！

手足加油！💪🏻

手足 我地一定要煲底見！

一定要過到呢關啊！

集氣
推

一定會無事架！
我地仲要煲底見架嘛！

瞓夠啦，起身呀同學...

票你老母

你係咪好耐無瞓過好覺

求求一定要好番

大家一齊想像佢已經無事出來了

夠鐘起身啦！！！

周同學要撐住呀！

無事

醒喇喂

一定要頂住呀
我地約左好多好多人
等你 煲底見

醒啦 頂住啊

大家都好掛住你呀
唔好再咁懶瞓啦

等你歸隊

求下你，要無事。。。

周同學，加油
你要睇住黑警被清算

加油😞💪🏻

撐住啊
我都係科大
你重未畀金兜伏夠架

唔該唔好喺呢 d 時候玩膠，正經 d 同佢祈禱

周同學，祝福你，撐住呀！

一定可以捱過呢關 頂住啊

齊上齊落唔係口號，你要準時到煲底見啊

仲有6個傻鳩一毛正評，正評全部死全家！

要撐住啊師弟

大步檻過

希望你平安無事

加油一定要好返好心痛

一定會冇事！

頂住
你醒返冇事我食返年齋

阿門

加油呀周同學！頂住呀！要贏一齊贏！

唔好再訓喇

平安出返嘩呀

加油呀
你要好返

Mind over body 係我地革命精神

加油阿！

有冇信仰都一齊為佢祈禱啦

加油師弟

手足一定會回來並肩作戰，齊上齊落

仆街啦你

撐住啊🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真心希望佢好番
都係一句，好番就一個星期食素，一年唔食牛

手足你仲有好後生乍，唔好放棄啊
要加油啊，頂住，努力跨過今次難關

要出返黎呀

周同學！！！
加油！！！

一定要冇事啊！！

推 要無事

手足撐住呀

加油，唔好有事，希望有奇蹟！

點告

屌你老母你條垃圾屎成撚日開埋啲乜撚野傾計po，不知所謂，含撚啦

集氣！求平安！港人與你同在！

手足 你要加油

撑住啊

手足頂住啊 煲底見！

你一定無事架！

一定要無事🙏🏻

繼續頂住

要堅持到底

求下你頂住

手足，講好左既煲底見呢？唔好甩底呀

手足！齊上齊落呀，仲要堅持去睇黑警被清算既一日呀！

無事的等你一齊煲底慶祝

好人一世平安 你一定會無事🙏🏾

大步擸過
無事
無事

加油 撐住呀

你會冇事架

加油 你要好返變返正常人咁

頂住 加油呀

加油，要撐住呀！

頂住啊！
約好左煲底！

唔會有事！

呢 d 邊係玩膠 根本垃圾5毛 or 黑狗

BTW 祈求周仔大步攬過

你會平安無事架 手足加油

手足 撐住啊

我地仲要煲底相見

堅持住！盡早康復

手足加油 撐住！

要撐住呀！

無事呀！！

我以後都唔打J，lunch time禁食，淨食齋，日日睇聖經，換佢條命翻黎

你全家回魂?

一定得嫁

集氣直至奇蹟出現

我的心願是可以係煲底見到你

唔好丟底愛你的家人朋友就走左去

我唔打J直到你起番身！！！
集氣！集氣！集氣！！

周同學你要無事
約定煲底相見

仆你個街，周師兄咁撚辛苦考撚完DSE，受香港考試制度挽完後，先入撚到大學，computer science, 你老母驚畜，對社會無貢獻，食屎死啦。用你全家填命啊!

香港人唔放棄 你都唔可以放棄
我地仲要煲底見

集氣求下你無事

頂住！為你祈禱🙏🏼🙏🏼🙏🏼

加油周同學
科大學位等緊你

頂住 Please🙏

我地仲要再見架 一定要冇事

平平安安

加油呀仲要煲底見架！

我願意以我條命換你一命

頂住啊手足

唔好走，快歸隊！我地全部喺度呀！

周同學 頂住呀
我地一個都不能少 要一齊打嬴呢場仗

集氣！集氣！
手足一定會吉人天相！大步檻過！

唔會有事的！

加油！！！！！！！！！

你要撐住呀
香港人齊上齊落
一個手足都唔可以少！
我地全部人都等緊你醒架

收皮啦 咪學泛民啲on9野啦
人地依家都少咁做你就衝出黎
想分化呀？

(急）尋晚有去ust 手足有無人有影低d 紙鶴，周同學家人想要

我地全部人都撐你 你要出返黎同大家煲底相聚

一定要冇事。

我大你咁多，不如我叫你做囝囝呀。你唔洗驚，唔洗怕，我哋而家有好多人一齊陪你呀，你瞓多陣好啦，休息夠就好起身，話俾我哋聽邊個蝦你，我哋會同你報仇，你一定要應承我，一定要起身親口話俾我知。我哋一齊繼續行落去。

X

唔信教 都祈禱

要冇事返出嚟，我哋再喺煲底見

唔好放棄

頂撚住啊屌

有冇新消息？

知你一定會無事
好人一生平安

一定會平安冇事架
仲會等埋你煲底相見架😭

我地唔會唔記得你
每日大家都要黎留言呀

希望你冇事

手足一定要撐住
我地一定可以煲底相見
求你歸隊

加油。奇蹟一定會出現

支持！撐住周同學！

夠鐘起身返學喇

唔好訓喇細路

我要親口同你講多謝

頂住撐住，集氣

一定好返

好多連登仔撐你架快啲起身啦

再走堂就唔夠attendance架啦

有無人知而+情況點

要起身睇住呢個政府同黑警仆街呀

撐

呢d時候可能no news is a good news

一定要好返！

手足，頂住呀！
雖然香港人係好仆街好港豬，上一輩人不停咁出賣香港人既權利同自由去換取自己既收成期
但我相信你都體會過，落到場大家都係手足，大家都係香港人既個種感動
希望呢場仗我仲可以係前線感受到你既祝福
放心好返係醫院度休養，到你醒返個陣我地會贏到呢場仗
黎明前既一刻係至撚黑暗
相信對於你黎講，最撚黑暗既一刻已經過去
黎明將由手足帶俾你
一齊撐住。

Pish

同學仔你要無事呀

🙏🙏🙏

May the lord be with you!

周同學一定要好返！連登巴絲都等緊同你煲底相見

一定會好番架

表

周 同 學 加 油

呢個weekend 好多活動架
快啲醒啦

對唔住呀 P牌仔唔識世界
頂住呀周同學大步㩜過 煲底見

12點半喇周同學
唔好再訓喇

我地係到叫緊你呀手足
擘大眼望下 一定吉人天相!

唔好有事
一定要醒番

起身啦仆街仔 訓咁耐
出返黎請你畢業旅行環遊世界呀

支持住

繼續祈禱醒喇醒喇

推頂住

加油周同學！

keep praying

求下你 ……撐住呀
街坊一齊行落去

冇事ga，加油呀

個post 咁多人夾
快啲起身去玩啦

我無宗教都今日開始祈禱

PUSH

same
i dun believe in any region too 🙈🙈 but try out best 🙏

周仔你要好返呀

大家一齊為梓樂集氣祈福！

一定要撐住

周同學完全康復, 健健康康

頂住!!!!!
知道你生命力頑強

加油啊 等你醒翻！

手足
為你祈禱
要平安無事

手足 等你醒番呀

手足起身喇

手足 一定要撐住 我地一齊行到尾！

一定要無事，頂住

頂住集氣
上

一定要無事啊手足我同你一樣大，好心痛你

加油!
求你醒返，撐住!!

「腦細胞是不能再生的，一旦腦死，再高明的醫術或高貴的藥物，也無法使其恢復。」

我哋可以做嘅只有繼續抗爭落去，否則就對唔住班手足啦

一定會無事
一齊加油

對唔住講句
佢唔會起身啦 我地要行落去

一日未到最後都要繼續集氣

周同學，我哋一齊喺煲底見

未能放棄 不能放棄 堅守承諾 要再見你

佢唔會有事架

集氣集氣!!!!

有冇手足最新情況

請你撐住
奇蹟會發生

要醒返

唔好有事，我哋一齊為你打氣

等你出黎
約好咗煲底見

加油呀 訓夠啦 番黎呀 你一定會無事架

約好咗煲底見!🙌🏻

集氣
周手足加油! 要撐住!
No news is good news

今日有冇周同學消息？
繼續為你集氣！一定要冇事醒返呀！！！！

快啲起返身

［緊急］集思廣益點樣可以最connect到梓樂家人

一齊寫心意卡比佢家人同樂樂！！！

集氣啊屌
呢幾日因為周同學擔心到訓唔到覺
一定要大步欖過啊

一定要冇事 手足加油

求下大家唔好放棄。
諗下我地嘅付出，唔可以比過往嘅努力白廢，分享一首歌比大家，當你想放棄嘅時候麻煩你去聽下去睇下，諗下6月7月時心中果團火，點解當初我地做得到，而家唔可以繼續呢？點對得住被害嘅手足？我地呢場仗，許勝不許敗，沒有退路。

香港人，一齊行，一齊反抗，一齊歸去，一齊煲底下相擁。

預左比人屌P牌左膠，但求下你地唔好失去鬥志，正中敵人下懷。仲有記得轉美金呀。

P牌投唔到。周同學，頂住！！

求吓你冇事

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

我好希望你可以醒返 再指證班仆街
我知你一定會醒返㗎
我好想望到你指證嗰班仆街啊手足

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

周同學加油呀

頂住呀師弟

撐住！齊上齊落阿手足！

撐住呀～
奇蹟會降臨你身上

撐住！邪不能勝正！願奇蹟降臨！

要平安無事

撐住呀！一定無事！

🙏🙏🙏🙌🙌🙌

放心你會冇事

一定冇事㗎約定煲底見啦

周同學頂住阿！

周同學頂住！你得嘅！

一定會冇事，撐住

頂住呀手足
要起身啦
我地話過要一齊係煲底除口罩面罩

集個大氣

「突發」有手足失蹤

幫幫忙推推post，有手足失蹤

集氣加油

周同學，快啲醒返，大家需要你啊！

梓樂加油 好多人等梗你 你要平安無事咁岀返黎

1

周同學頂住

一定要無事， 周手足

周同學 又一日啦
訓夠啦！醒啦

訓咁耐都攰喇，起身啦

周手足 早晨 一起食早餐嗎？

煲底見！
頂住！

要好好生存
生存意志同香港人反抗一樣大

戰勝死亡
戰勝港共政府

梓樂快啲醒返！
你仲細仲有好多嘢未經歷夠㗎
你都想見到父母白頭到老之後陪佢地退休飲茶抱孫㗎嘛

起身啊

我唔識你但我好掛住你

手足我地仲要喺煲底見架！

要吉人天相！

屌你老母啊

手足頂住 你一定要冇事

頂住 我哋就黎贏

頂住呀手足 你唔會有事

諗下前日一出新聞話會拔喉 群情幾洶湧
即刻話要殺狗 真暴動
之後改口風改新聞 即刻靜返晒
尋日直頭唔update 個病情 直接冷處理
你就知發生緊咩事

你唔好嚇我

好正常既做法黎
雖然大家都知連登仔得個講字
但政府實做晒風險評估 諗過最壞既情況
如果前日真係宣布死亡真係有機會暴動
拖多幾日就完全唔同
現實就係香港人既嬲會被冷卻

有冇人一手消息啊咁

請問周同學而家點，點解無晒消息

尋日直頭無消息

周梓樂你要撐住，我仍然為你祈緊禱

周梓樂，加油

係 史維去左醫院都可以乜都冇講

周同學你一定會無事！集氣！

呢幾日 no news 已經算係 good news
周同學入院嗰時, 醫生話未來3日係好重要關囗
衷心、誠心祈求過到呢關🙏

咁年輕
又有運動
又叻仔
你會捱到架
連登係到等緊你
快啲過來

4/11起計 今日係咪第3.5日

周同學 我哋一定會等你
記住煲底之約

🙏🏻🙏🏻

集氣 !!!!!

求你唔好有事

加油呀!

舉手

推
大步檻過

發夢夢去現場，好平靜，好多年輕人

集氣🙏🏻🙏🏻

It's time to wake up man

手足一定要頂住

推到有消息為止

推到有消息為止

祈願周梓樂大步欖過

手足要撐住呀
唔好訓喇 我地係到叫緊你

起身吖

集氣集氣集氣集氣

醒啊!

無法確認腦或肌肉致不能呼吸
周梓樂腦水腫及腦壓高情况仍未受控，右腦早前已出現瀰漫性缺血，靠高劑量強心藥及儀器維持生命。消息稱他亦出現鉀低，顯示體內電解質紊亂，會抑壓肌肉功能，以致影響呼吸，因此無法確認他不能自行呼吸是因腦還是肌肉問題，必須排除任何可能，才可展開腦幹死亡測試。

據悉，一般腦手術後會觀察一段時間，慣常做法會觀察48小時，若無好轉會開始腦幹死亡測試，但醫生決定做測試前會顧及病人家屬狀况，過程需由兩名醫生做兩次獨立測試，測試項目包括瞳孔對強光無反應、嘔吐反射消失、咽反射消失及脫離呼吸機後不能自主呼吸等，若兩次測試結果顯示腦幹反射完全消失，便會宣告死亡。

唔好啊

要頂住呀！！

快啲醒啦好無

我個心好撚難過 天佑周同學 吉人天相

等你阿手足

一定要無事， 加油，努力

想問下醫護，依個唔係同學咁受社會關注
會唔會已經一早做brain test

手足一定要冇事出黎啊

好人要一世平安！約好煲底見！周同學加油

手足加油！！！

頂住呀！手足

頂住😣

集氣
一定要醒返

一 定 要 無 事 ！

集風 一定要頂住

好嬲？不如幫忙預防更多義士被跳樓

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

撐住呀！
真係有好多好多人同你打緊氣

唔好有事啊手足

撐住啊，我要你見到光復香港嘅一日

我地要係煲底再見，加油呀

屌你老母傻撚左？

要喺煲底相見㗎

手足勿戀戰 唔好發夢咁耐呀
一定要撐住！加油！